Хедеру не хватает фона)

# html

Семантика\БЭМ - хорошо

Секция с адресом и меню - это тоже футер.

# css

Стараемся делать mobile-first, и пока это не сложно, нужно себя приучить)
```css
@media (max-width: 769px) {
    .menu__item {
        display: none;
    }
}
```

Не забываем о детальной записи, если нужно изменить одно свойство `margin: 200px 0 0 0;` => `margin-top: 200px;`

Стили в целом - Как по мне, каждый раз писать медиа-выражения, только увеличивает копипаст. Лучше в стили на каждое media-query писать в конце )

# Итого :-)

В html-е куча не используемых классов, это лишь бы был БЭМ красивый?! так получается что БЭМ живет только в html, а на стили не влияет никак?!..

Плохой подход...

Адаптив: 
- картинки под текст - решение не очень, все сливается
- в целом - неплохо.

Чем ближе к футеру, тем заметнее, что времени не хватило(

